[IOS/AN/PC] 御城プロジェクト：RE～囡囡守城養生Game [55]

官方網頁：

官方Twitter：

IOS：

Android (Google版)：

Android (DMM「無修正」APP版 )：

PC (DMM「無修正」版，要VPN)：

DMM 綁定教學：

有好多巴打經歷過「iOS壞App」既問題，所以強烈建議盡快綁定DMM，以免失去寶貴既遊戲資料!!!

日本Wiki：

巴哈新手攻略：

敵方能力值資料：

傷害計算機：

武器極簡評(殘體慎入)：

細說城娘 (By 香辛狼與羊皮料)

J圖區 (下方點擊展開、以免洗版)

Q & A

Q：隻GAME玩咩？有咩特色？
A：「囡囡、塔防、爆衫」，幾百座日本以及海外名城化身為城娘囡囡、等你運用智慧係每一關唔同既地形入面佈置守城、不幸敗退的話，會有爆衫畫面。當升到68 Level之後，體力會達到288。可以24小時先清一次體。而且隻Game唔需要去農素材升級、活動任務都唔需要特別肝，反而係動腦筋挑戰為主，所以絕對係一隻輕鬆養生遊戲。

Q：隻Game出左幾耐，依家先玩會唔會太遲？
A： 由PC版 Re: 開始計4年、由IOS/AN版計2年。但因為係單機遊戲、無任何PVP性質，所以其實幾時開始玩都無問題！而且2019年3月開始，7星既機率由1%加到2%；6星既機率由3%加到5%，反而遲玩仲易D抽中罕有既高星城娘。新手依家開始玩有4周年自選7星劵，最強力既城娘都可以免費入手！

Q : 隻Game有無需要課金？
A：除左End Game難度既「超難～真武神降臨」之外，其他絕大部份關卡都可以用等級輾過(聽講係)，只要清楚了解每一個城娘既特性、升高Level，因應不同關卡適當組隊伍的話，用5星主力隊都可以無問題。而且主線任務23 『百万一心 ～安芸～』以及49『第六次川中島合戦 ～信濃～』當中，如果可以在本陣不受任何攻擊情況之下過關，就可以得到7星名古屋城/彦根城/大坂城 (3選1，每關送1張、共2張)。

Q : iOS / Android / DMM 三個平台既石係咪互通？
A : 三個平台既石都係獨立既，但係用另一個平台開Game只會隱藏原有平台既石，而不會清零。(聲明：直到2019年3月都仲係)

Q : 隻Game有無天井？
A：有，但係係一個最佛心既天井。因為每一次10抽都會得到10粒千狐珠，千狐珠可以無限期咁樣儲，唔需要擔心會過期，儲夠300粒就可以換一隻當期既7星城娘。

Q : 有無需要刷首抽？
A：刷又得、唔刷亦得。新手只要完成「天下統一」(主線任務)既第二關，就會分4日送無料10連抽，總共40連抽。而且係初心者登入獎勵之中，第7同14日會送兩粒6星石。可以要黎築城，咁就14日之內，點都會有最少2隻6星城娘。如果有耐性，可以以7星為首抽目標。但即使無7星，遊戲入面亦有好多強力既5星同6星，都可以足夠破關。因此，唔刷首抽都無問題。

Q : 如果想刷首抽，有咩推薦既7星城娘？
A：可以參考超人Tiga巴既心水：

Q : 隻Game實際點玩？
A：將最多8個城娘編入隊。出戰時，以守護本陣既殿為主要目標、守護係戰場四周既蔵為次要目標(特別戰功相關)。唔同既敵人，會以唔同既路線進攻，就靠你係戰場上配置既城娘、去阻止以及擊殺所有敵人既攻勢。呢隻Game最重要不是城娘的星數(雖然也重要)，但更重要是如何恰當地配置城娘，反覆鑽研每一關敵人既特性同路線，做出最適合既佈陣，先係呢隻Game最大既樂趣。

Q：應該點樣組隊？
A：城娘有分近戰(企紅格)、遠攻(企藍格)，一般情況係出3隻近+5隻遠。但亦會因應唔同情況調整。關於唔同種類既城娘介紹以及組隊教學，請參考巴哈攻略。

Q：點樣升城娘Level？
A：最簡單基本方法，出陣就可以得到經驗。當感到卡關既時候，除左方法用錯之外，更有可能係城娘等級唔夠。呢個時候就留意有「城娘雙倍經驗」出現既關卡，反覆咁去打，直到城娘等級上升。
但呢個唔係最有效率既方法。最有效率係透過食神娘卡去升Level。其中ツバサ(特)可以一次過提供30萬經驗值、相對應星星數既コマネ，可以一次過提升60萬既經驗值。而呢d神娘既入手方法，包括月次任務報酬、某些任務既達成報酬、或者課金等等。

Q：咩係限界突破？
A：「限界突破」就係提升等級上限，每突破1次，上限就加10級(另外解封1格施設位)，最多突破4次。可以透過食同一角色、或者對應級數既羅紗達成。

Q：咩係改築？
A：而「改築」就係將原本既星等級加1 (即係原本5星改築完會變6星)，暫時改築只可以做一次。改築會有機會影響特技既加成、甚至係計略會有唔同。而且5星改上6星、2星改上3星，都可以多一段既巨大化。改築可以透過食同星級既城娘 (7星食7星x1 / 6星食6星x3 / 5星食5星x5 / 4星食4星x7 / 3星食3星 x15) ，也可以用相對應的ススキ代替。

Q：點樣入手改築材料？點樣利用4-6星作為改築肥料？
A：請參考巴哈專題文章：

Q：咩係巨大化？
A：係戰鬥當中，消耗氣力，令該城娘強化，大部份城娘係巨大化到最高一級既時候，會發動特技(亦有每巨大化一次、就發動一次特技既例子)。另外係2020 年1月實裝既本城 (或稱書城) 有個別既巨大化機制：放置於場上後過一段時間就會自動巨大化一級，而且無需消耗氣力。

Q：咩係特技？
A：如上面所講，通常係巨大化到最後一段，城娘會附加一D強化加成 (加攻/加速/加血/加範圍/ETC)，又或者反過來削弱敵人。

Q：咩係編成特技？
暫為本城獨有(最新截至2020年4月)，只要加左本城落隊就會提供編成特技所講既buff。

Q：咩係計略？
A：相比起特技係被動、計略就係主動用。可以係增強隊友、削弱敵人、直接傷害敵人、輔助氣既增加等等。發動後會有CD時間。一般城使用計略都要用氣，但上邊提過既本城係無需用氣，而且CD 一般較短。但代價係每場戰鬥有可使用計略上限，同埋本城係唔會主動攻擊敵人既。

Q：唔同既特技同計略點樣互相重疊發揮？
A：可以參考巴哈既介紹：

Q：咩係打氣城？
A：因為戰鬥之中，氣係最重要既消耗品。無論一開始出城娘會用氣，巨大化會用氣、用計略會用氣。所以能夠輔助氣增加既城娘就變得相當重要。例如 柳川(改壱)、彦根城、臼杵城、備中松山城和平安京等等。基本上組隊入面最少都會放一個打氣城。新手會特別推薦3星既鹿野城，因為入手簡單、唔需要改築已經可以直接上場。

Q：地形有咩影響？
A：每一關都有專屬既地形、如果派出同巨大化相同地形屬性既城娘時，消耗既氣會降低。而且耐久/攻擊/防御都會變成1.3倍。所以玩到後期高難度既關卡時、組成相同地形屬性既隊伍就會有好大影響。

Q：戰鬥中有無咩特別技巧？
A：必學技巧之一係「避雷針」，某D城娘既計略係設置物(又稱TOKEN)，由於TOKEN可以放係地圖上面，而又會吸引敵人「優先攻擊」，所以當面對強大敵人既時候，為左避免城娘直接受到傷害，可以係敵人起手之前，係附近放一個TOKEN，令佢果一下直接攻擊TOKEN，換取更多時間消滅敵人。呢個技巧就稱為「避雷針」。
另外值得一提既仲有，敵人會優先攻擊範圍入面「最後放置」既城娘 (TOKEN亦會計算在內)。所以可以考慮先放低防既遠攻，最後放高防既近戰/盾城。
最後，妖怪系敵人會受到歌舞城既100%傷害。飛行系既敵人，會受到弓城更高既傷害。

Q：入手既城娘同武器應該點處理？
A：城娘的話，1/2 星絕大部份也可以安心做肥料。3星有部份是值得保留改築練上去的，例如：鹿野城、柳川城、鶴ケ岡城、山科本願寺、島原城、佐賀城、鹿児島城、浦添城、与板城、石垣山城、四稜郭。詳情請務必參考巴哈的攻略介紹。4星同3星近似、初期可以練一d評級比較高的。5星開始要謹慎處理，想清楚那一些值得改築做主力、那一些是用來做改築的肥料。6星7星、建議即時使不是主力、也暫時留下來，將來再決定是否要來做肥料。
而武器的話，開頭有什麼也可以用。3星為過渡期，最終主力武器為4星及5星。

Q：咩係施設？
A：類似可裝可拆的「強化部件」吧？每一次限界突破之後、也會解封一格施設位，最多4格。可以選擇喜歡的裝上去，以進一步強化城娘。但要留意，同一種類的效果不會疊加，例如：1格裝了+10攻、另1格裝了+12攻，最終只會是+12攻(取最高值)

Q：有時玩玩下彈Game，或者去到某d位就Load唔到，可以點？
A：可以試左清Cache先(入game右上角)，再唔得就先綁定左DMM，再成隻game刪除後重新下載安裝。

Q & A 始終包唔晒所有既內容。歡迎大家一齊交流。有問題的話，隨時有老手玩家解答。

過到了

太宰 二條亭都無

第一次碾得咁開心

留名先

唔係52咩

留名

大佬話幾多就幾多

冇大佬game 都冇得你玩

二条亭都無

屌，明明係打52

有無人開返52?

52已開

[IOS/AN/PC] 御城プロジェクト：RE～囡囡守城養生Game [52]

留返55時環保用

唔係全平城

又係江戶無雙

有少少想玩埋千年戰爭 Zip時間